各位洗定屁股坐係到等睇春晚

我地腥港有的士陳爭光

春你老母

乜撚嘢春晚？春茗就聽過